屯元天有冇邊間黃店有cocktail飲

港島人求救

Pillowtalk
屯門虹橋

真係要飲COCKTAIL就正正經經去返市區D店啦
雖然出名果D唔覺得有幾多間真黃

青善街秋香